# edX translation file.
# Copyright (C) 2023 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2023.
# 
# Translators:
# bossnm11 <bossnm11@gmail.com>, 2016
# Gu Hong Min <placidmoon1@gmail.com>, 2018
# kmooc <shevious@gmail.com>, 2020
# eddie94 <myeddie@naver.com>, 2020
# 김수연 <amelia9981@ajou.ac.kr>, 2020
# Wonjae Choi <juniorleo651@gmail.com>, 2021
# Transifex Bot <>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-25 16:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-14 14:52+0000\n"
"Last-Translator: Transifex Bot <>, 2024\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/core/admin.py
msgid "Personal info"
msgstr "개인 정보"

#: apps/core/admin.py
msgid "Permissions"
msgstr "허용"

#: apps/core/admin.py
msgid "Important dates"
msgstr "중요한 날짜"

#: apps/core/admin.py
msgid "URLs"
msgstr "URL들"

#: apps/core/admin.py
msgid "Social Sharing"
msgstr "소셜 미디어에 공유"

#: apps/core/forms.py
msgid "A Facebook app ID is required to enable Facebook sharing."
msgstr "페이스북을 공유하려면 페이스북 앱 ID가 요구됩니다."

#: apps/core/models.py
msgid "Platform Name"
msgstr "플랫폼 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Name of your Open edX platform"
msgstr "너의 Open edX 플랫폼 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment Key"
msgstr "분할 키"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment write/API key."
msgstr "분할 적기/API 키"

#: apps/core/models.py
msgid "Theme Name"
msgstr "주제 이름"

#: apps/core/models.py
msgid ""
"Name of of the theme to use for this site. This value should be lower-cased."
msgstr "이 사이트를 사용하기 위한 주제 이름. 이 값은 소문자로 작성되어야 합니다."

#: apps/core/models.py
msgid "LMS base url for custom site"
msgstr "사용자 정의 사이트에 대한 학습 관리 시스템 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of this site's LMS (e.g. https://courses.stage.edx.org)"
msgstr "이 사이트의 학습 관리 시스템 Root URL (예. https://courses.stage.edx.org)"

#: apps/core/models.py
msgid "Catalog API URL"
msgstr "카탈로그 API URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of the Catalog API (e.g. https://api.edx.org/catalog/v1/)"
msgstr "카탈로그 API Root URL (예. https://api.edx.org/catalog/v1/)"

#: apps/core/models.py
msgid "Terms of Service URL"
msgstr "서비스 조건 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Privacy Policy URL"
msgstr "개인정보 보호 정책 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Homepage URL"
msgstr "홈페이지 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Company Name"
msgstr "회사 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Verified Certificate URL"
msgstr "입증된 자격증 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Certificate Help URL"
msgstr "자격증 도움 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about certificates"
msgstr "자격증 관련 질문들을 위한 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Learner Records"
msgstr "학습자가 녹화하는 것을 허용하기"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable the Records feature. The LMS has a similar setting."
msgstr "녹화 기능을 허용하기. LMS는 비슷한 세팅을 가지고 있습니다."

#: apps/core/models.py
msgid "Learner Records Help URL"
msgstr "학습자들이 녹화하는 것에 대한 도움 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about Learner Records"
msgstr "학습자들이 녹화하는 것에 대한 질문들 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook App ID"
msgstr "페이스북 앱 ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook app ID used for sharing"
msgstr "공유하기 위해 사용된 페이스북 앱 ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter Username"
msgstr "트위터 유저 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter username included in tweeted credentials. Do NOT include @."
msgstr "트위터 사용자 이름이 트윗된 자격 증명에 포함되어 있습니다. @를 포함하지 마세요"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Facebook sharing"
msgstr "페이스북 공유 허용하기"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Facebook"
msgstr "페이스북을 통해 공유하는 것을 허용하기"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable LinkedIn sharing"
msgstr "LinkedIn 공유 허용"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via LinkedIn"
msgstr "LinkedIn 통한 공유 허용하기"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Twitter sharing"
msgstr "트위터 공유 허용하기"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Twitter"
msgstr "트위터 통해 공유하는 것 허용"

#: apps/core/models.py
msgid "Full Name"
msgstr "실명"

#: apps/credentials/forms.py
msgid ""
"All authoring organizations of the program MUST have a certificate image "
"defined!"
msgstr "모든 허가가 승인된 단체들의 프로그램은 명확한 이미지가 있는 자격증이 있어야만 합니다!"

#: apps/credentials/models.py
msgid "The image file size must be less than 250KB."
msgstr "이미지 파일 크기는 250KB를 넘을 수 없습니다"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Invalid course key."
msgstr "유효하지 않은 강좌키"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Signatory organization name if its different from issuing organization."
msgstr "발급 기관과 서명인 기관이 상이할 경우 서명인 기관 이름입니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "Image must be square PNG files. The file size should be under 250KB."
msgstr "이미지는 반드시 PNG 파일이어야 하며 크기가 250KB를 넘을 수 없습니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "awarded"
msgstr "수상"

#: apps/credentials/models.py
msgid "revoked"
msgstr "거부"

#: apps/credentials/models.py
msgid "URL at which the credential can be downloaded"
msgstr "자격 증명을 다운로드할 수 있는 URL입니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"The certificate available date and time that is set in Studio and copied to "
"Credentials. This should be edited in Studio."
msgstr ""
"자격증을 사용가능한 날짜와 시간은 Studio에 세팅되어있고, Credentials에 복사되어 있습니다. 이것은 Studio에서 편집 "
"가능합니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "Program UUID"
msgstr "프로그램 UUID"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Display the associated organization's name (e.g. ACME University) instead of"
" its short name (e.g. ACMEx)"
msgstr "관련 기관 이름을 짧은 이름이 (예: ACMEx)가 아닌 전체 이름 (예:ACME University)으로 표시하게 됩니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "Use organization name"
msgstr "기관 이름 사용"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"I completed a course at {platform_name}. Take a look at my certificate:"
msgstr "저는 {platform_name} 에서 코스를 완료했습니다. 제 자격증을 보세요:"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{first_org} and {second_org}"
msgstr "{first_org} 그리고 {second_org}"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{series_of_orgs}, and {last_org}"
msgstr "{series_of_orgs}, 그리고 {last_org}"

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid ""
"successfully completed all courses and received passing grades for a "
"Professional Certificate in"
msgstr "성공적으로 모든 코스를 끝맞쳤고, 합격점이 넘어 전문 자격증을 받았습니다."

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid "Professional Certificate"
msgstr "전문적인 이수증"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
msgid "Cache cleared."
msgstr "캐시 클리어됨"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
#, python-brace-format
msgid "{action} is not a valid action."
msgstr "{action}은 유효하지 않은 액션입니다."

#: apps/records/api.py
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: apps/records/models.py
msgid "sent"
msgstr "보내기"

#: apps/records/models.py
msgid "other"
msgstr "그 밖의 다른 것"

#: apps/records/models.py
msgid "User credit pathways can only be connected to credit pathways."
msgstr "사용자 크레딧 경로는 오직 크레딧 경로에만 연결될 수 있습니다."

#: apps/records/views.py
msgid "Program Listing View"
msgstr "프로그램 리스트 보기"

#: apps/records/views.py
msgid ""
"The following is a list of all active programs for which program records are"
" being generated."
msgstr "다음 리스트들은 프로그램 기록들이 생성된 모든 활성화된 프로그램입니다."

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "Issuer ID"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "At least one Issuer must be always enabled!"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0.1"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/status_list.py
#: apps/verifiable_credentials/storages/status_list.py
msgid "Status List 2021"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/verifiable_credentials.py
msgid "Verifiable Credentials Data Model v1.1"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Couldn't find such issuance line: [{issuance_uuid}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Seems credential isn't active anymore: [{credential_id}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Provided data didn't validate"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Issued verifiable credential can't be verified!"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Related Open edX learner credential"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Completeness indicator"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Issuer DID"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Target storage identifier"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential subject DID"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential specification to use"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Defines a position in the Status List sequence"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Keeps track on a corresponding user credential's status"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "program certificate"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "course certificate"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid "program certificate for passing a program {program_title}"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ", with total {hours_of_effort} Hours of effort required to complete it"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{credential_type} is granted on program {program_title} completion offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}. The "
"{program_title} program includes {course_count} course(s){effort_info}."
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{recipient_fullname} successfully completed all courses and received passing"
" grades for a Professional Certificate in {program_title} a program offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}."
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "recipient"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid ""
"Issuer secret key. See: https://w3c-ccg.github.io/did-method-"
"key/#ed25519-x25519"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/status_list.py
#, python-brace-format
msgid "Status List generation failed: [{issuer_id}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/utils.py
msgid ""
"There are no enabled Issuance Configurations for some reason! At least one "
"must be always active."
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/management/commands/create_default_issuer.py
#, python-brace-format
msgid "Verifiable Credentials feature is not enabled [{feature_name}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Mandatory data is missing"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Credential identifier must be valid UUID: ['credential_uuid']"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-format
msgid "No such user credential [%(credential_uuid)s]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"Provided storage backend ({storage_id}) isn't active.                 "
"Storages: {active_storages}"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid "Can't find an Issuer with such ID [{issuer_id}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/storages/learner_credential_wallet.py
msgid "Learner Credential Wallet"
msgstr ""

#: templates/404.html
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: templates/500.html
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: templates/_actions.html
msgid "Print or share your certificate"
msgstr "자격증 프린트 혹은 공유"

#: templates/_actions.html
msgid "Share this certificate via Facebook"
msgstr "페이스북을 통해서 자격증을 공유하세요"

#: templates/_actions.html
msgid "Tweet this certificate"
msgstr "이 자격증을 트윗하세요"

#: templates/_actions.html
msgid "Add to LinkedIn profile"
msgstr "Linkedln 프로필에 추가하기"

#: templates/_actions.html
msgid "Add this certificate to your LinkedIn profile"
msgstr "LinkedIn 프로필에 자격증 추가하기"

#: templates/_actions.html
msgid "Print"
msgstr "프린트"

#: templates/_actions.html
msgid "Print this certificate"
msgstr "이수증 인쇄"

#: templates/_footer.html
msgid "Legal Policies"
msgstr "법적 절차"

#: templates/_footer.html
msgid "Terms of Service & Honor Code"
msgstr "서비스 약관 및 명예 규정"

#: templates/_footer.html
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: templates/_footer.html
msgid ""
"All rights reserved except where noted. edX, Open edX and the edX and Open "
"edX logos are registered trademarks or trademarks of edX Inc."
msgstr ""
"명시된 경우를 제외하고 모든 권한이 예약되었습니다. edX, Open edX, edX 및 Open edX 로고는 edX Inc의 등록 "
"상표 또는 상표입니다."

#: templates/_footer.html
msgid "Powered by"
msgstr "다음으로부터 수행되었습니다."

#: templates/base.html templates/credentials/base.html
msgid "Skip to main content"
msgstr "본문 영역으로 바로가기"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid "Congratulations, %(user_name)s!"
msgstr "축하드립니다, %(user_name)s!"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid ""
"You worked hard to earn your certificate from %(platform_name)s — share it "
"with colleagues, friends, and family to get the word out about what you "
"mastered in %(program_display_name)s."
msgstr ""
"당신은 %(platform_name)s자격증을 얻기 위해 열심히 했습니다 - 당신이 %(program_display_name)s를 "
"완료했다는 것을 동료들, 친구들, 그리고 가족들에게 알려주기 위해 공유하세요"

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
#, python-format
msgid "Go to %(platform_name)s Home Page"
msgstr "%(platform_name)s 홈페이지로 가세요."

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
msgid "All rights reserved"
msgstr "모든 저작권이 보호됩니다."

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations on completing the %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "%(program_title)s%(program_type)s프로그램을 끝낸 것을 축하드립니다!"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#, python-format
msgid "Sincerely,<br/>The %(platform_name)s Team"
msgstr "진심으로, <br/>%(platform_name)s팀"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Sincerely"
msgstr "진심을 담아서"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid "The %(platform_name)s Team"
msgstr "%(platform_name)s 팀"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/subject.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations for finishing your %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "%(program_title)s%(program_type)s프로그램을 끝낸 것을 축하드립니다!"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Supported by the following organizations"
msgstr "다음 기관에서 제공하는"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "logo"
msgstr "로고"

#. Translators: This phrase is followed by a statement of the learner's
#. achievement. e.g. 'has completed the course'
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"{start_span}This is to certify that{end_span} {start_strong} {user_name} "
"{end_strong}"
msgstr ""
"{start_span} 은 증명합니다 {end_span} {start_strong} {user_name} {end_strong}"

#. Translators: organization_name is the display name for the provided
#. organization e.g (e.g., Test Organization).
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid ""
"a program offered by %(org_name_string)s, in collaboration with "
"%(platform_name)s."
msgstr "%(org_name_string)s에게 제공된 프로그램은, %(platform_name)s와 협업했습니다."

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Noted by"
msgstr "노트한 이"

#. Translators: This phrase appears on certificates to show the issue date
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid "Issued {month} {year}"
msgstr "발행된 {month} {year}"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Valid Certificate ID"
msgstr "유효한 이수증 ID"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Effort"
msgstr "노력"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid "%(num_hours)s hour"
msgid_plural "%(num_hours)s hours"
msgstr[0] "%(num_hours)s시간들"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"For tips and tricks on printing your certificate, view the {start_anchor}Web"
" Certificates help documentation{end_anchor}."
msgstr "인증서 인쇄에 대한 팁과 요령은 {start_anchor}웹 인증서 도움말 설명서{end_anchor}를 참조하십시오."

#: templates/management.html
msgid "Management View"
msgstr "운영 보기"

#: templates/management.html
msgid "Clear cache"
msgstr "캐시 클리어"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent an updated program record for %(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s는 %(program_name)s로 업데이트된 프로그램 기록을 전송했습니다"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s는 %(program_name)s에 관해 완성된 프로그램 기록을 전송했습니다"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their partially completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s는 %(program_name)s에 관해서 부분적으로 완료된 프로그램 기록을 보냈습니다"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s would like to apply for credit in the %(pathway_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s는 학점을%(pathway_name)s에 적용하고 싶어 합니다"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Please view or download %(user_full_name)s’s public program record to "
"determine their credit eligibility status."
msgstr "그들의 신용 적합도를 확인하기 위해서는 %(user_full_name)s의 공공 프로그램을 기록을 보거나 다운로드해주세요"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "View Program Record"
msgstr "프로그램 기록 보기"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "Download Record (CSV)"
msgstr "다운로드 기록 (CSV)"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Updated Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(program_name)s는 %(user_full_name)s에 관한 신용 요청을 업데이트 했습니다"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(user_full_name)s에 관해%(program_name)s신용 요청"

#: urls.py
msgid "Credentials Administration"
msgstr "자격증명관리"
